好奇一問，非官方網上版完全冇哂廣告，會唔會影響lihkg收入?

LM

會

但web版都仲有佢既市場，例如寫故同打包班巴絲，無web版對lihkg影響仲大，更何況現階段只係官方網頁版未整好姐，整好自然就無問題啦